﻿﻿**Người review: Trần Thị Thu Hương - 20162075**

1. Vẽ biểu đồ lớp và biểu đồ trình tự đúng nghiệp vụ
2. Các biểu đồ thể hiện rõ ràng và dễ hiểu

** Người review: Trần Quang Huy
Phần alt trong biểu đồ trình tự chưa có tên (outdated)
Biểu đồ trình tự thể hiện bằng tiếng anh nhưng lại sử dụng tiếng việt (hợp lệ, không hợp lệ) (outdated)
Biểu đồ lớp phần Soát vé ra ghi nhầm tên lớp từ Checkout thành Checkin (outdated)